由上一次SS揸到依家既每一個人，請接受我一個致敬

你地贏既每一蚊都係值得既
恭喜你地